傾計

傾咩都得
telegram 都得

扑野得唔得先

除咗呢樣

重有咩傾 新一年

。hi

hi